點解啲狗成日烏低頭聞個地都冇頸椎病？

人類玩手機就有頸椎病，但狗dup到個頭低一低，都冇事，太唔公平